有冇人玩過一個人的捉迷藏

上網找到嘅on9鬼game
找隻鬼附係公仔 用刀刺佢 然後走人 叫隻鬼唔好報仇
玩果個都係on9

Hajima好似玩過